ps4 xbox 顛佬楊妙妙 賣coins

各位好,
上年好多謝連登仔支持, 今年楊妙妙夠錢交幼稚園學費.
正式宣仗佈今年楊妙妙可以正式賣Coins.
由於成本上升, 我暫時只可以offer 8.5蚊= 1萬, 但舊客都知道, 我一定俾多你.
楊妙妙暫時有200多個Acc, 100 幾個ip,
所有acc 大部份係我自己開既, 所有coins 都係我自己炒.

我宜家先正式撩你地買coins, 其中一個原因係要安全:
1) 今年已經賣coins 俾20多個舊客水魚, 測試左最少2-3星期安全, 上年更加係百人斬公廁.
2) 我測試中, 最多試過2m, 但我建議客人最多每次買1m, 係為左安全
3) 為左安全起見, 今年我會用更細既額, 使用更多既acc, ip (proxy) ,去過coins俾客人:
例子如下:
e.g 如果過1m, 我已經要用大約20 張卡, 20個acc 同ip, 我用既比例都細左, 上年300%, 今年270%
簡單地去表達:

我唔會講什麼 絕對安全, 無敵, 忽演走九, 我承諾用本人認為最安全既方法過coins, 去保障客人 (其實係想保障自己)
你們盡情用粗口鬧我啦, 這是我的動力.
但聽聞 有圖去宣傳會勁d, 所以我都整左張宣傳圖:

仆街, sorry, 無講到係fifa 21 賣coins

pro撚到

pro 撚到連tg 都無留:
tg:
whatsapp:94823826

我係佢今集其中一隻白老鼠
安心打WL中

三十九幾部ps4
肯肯定唔夠你玩啦

蟹撚過iphone.......今次我奶野了........

師兄我欣賞你 祝你搵到一大筆

多謝.

當我同事抄兩轉 美股tesla, 跟住笑9 我既時候, 我真係無自卑的.

岩岩買左部iphone mini 俾楊妙妙個老母, 我宜家真係好窮.

海外得唔得? 我同事個仔去左英國讀書, 佢差不多放假, 又唔可以出街, 我同事諗住課少少金比佢, 等佢留係室內打機, 唔好出街

收paypal. skrill
但paypal 要send frd to frd (如果唔係好貴charge><)

都好幾個外國巴打課過, 佢地都鐘意用黑人做profile相.........

我叫我同事直接連絡你

好pro喎ching

我覺得自己有D 顛, over 左啦.
幸好屋企人未屌我.

唔好俾老細知道, 我炒卡仲熱心過返工呀.

多撚謝今既幫襯我既新客

終於買到包野俾妙妙食

好似幾正

舊客幫推😘

做唔做埋PC

30部NOTEBOOK

PC 唔會呀, 因為Coins 價低.
(今年已經好後悔有玩xbox, 香港人根本無人玩, 得鬼佬玩)
同埋有好多bot 都係自動踢波個d程式

其實原理係乜

支持

幾時upgrade做ps5

我都準備upgrade, 係咪應該要轉之前課多轉？